究竟香港算唔算係識人好過識字？

全世界都係架啦

任何地方都係

唔識人

又咁快秒人

係啦 呢年淨係靠朋友介紹先有工返

你連字都唔識，人地點解要識你？

你廢撚到咁, 提攜你咪姐係影衰我

不解釋

因為識人囉，舅父係主席，表哥係總經理喎，仲洗條撚識字咩

咁你依家o既舅父同表哥係邊個？